去旅行前同男朋友嘈交

男朋友
我

去完旅行就分手
。。。

連去旅行既心情都無埋
我可以點

互射

我係真絲

[img][/img]

係米一時之氣咋
成日嘈交？

已經好耐無嘈過交

想你比佢屌埋先散

我朋友都係咁同我講

俾我就唔去

但已經俾好哂錢

唔去咪唔分囉

話唔定去完有轉機呢？我係咪太天真

用分手黎要脅正仆街，樓主一於分手唔同佢去旅行

唉，我都想有轉機

我唔捨得

咩原因嘈

咩原因就唔講啦，佢都有上連登，廢事相遇

互毆
男人的決鬥

去 但唔好比佢屌

如果你錯你又想服合緊係去啦
但會錯又唔認你咪唔好去
又唔講咩事 冇得評

咁啦，係去旅行之前，係佢面前認錯、認低威，以後唔敢同佢嘈啦

佢話點咪點lor，嘈黎做乜呢

做盡所有野tum 番佢，睇下有無得掹啦

記得以後聽聽話話啦

咁咪去囉 但唔好俾佢屌

照去，你係間酒店訂多間房，分房瞓，搞掂

係酒店晚晚黑絲透視挑逗佢，但死都唔俾佢扑，令佢成程旅行無撚哂癮。同佢講屌完無手分